今次習大大啲棋路真係好高章，各位手足認唔認同

高到個個都撞撚哂車

盤棋未完

讓你單車啫